藍絲聲稱香港亂狀由美國策劃！請廣傳讓身邊所有愛國愛港人士知道

建制網媒堅料網旗下嘅堅雜誌
今日喺銅鑼灣等多個地鐵站出口派嘢
聲稱反修例動亂由美國策劃

連登網民本持愛國愛港理念相信堅持報導新聞事實真相嘅堅料網一定由相關渠道得知美帝確實在背後策劃動亂 此消息真實性極高！！！

美帝可恥

根據誹謗法 任何人或機構 以書寫或其他永久性方式發布誹謗事情 為永久形式誹謗

我在此請求連登各位藍絲保護堅雜誌！
令佢地免受香討 uwants同babykingdom等黃絲嘅侵襲！屈9佢地誹謗呀！